愛難離

丈夫英俊有口才，妻子美麗賢淑，他們相識十年。丈夫由拍拖到結婚偷食數次，都被妻子捉到，妻子深愛丈夫每次都原諒他。最後一次偷食，丈夫對妻子感到非常內疚而自殺，但死不去。丈夫康服後，離開了妻子，但沒有離婚。他們分開了一年了，妻子每日以淚洗面，有點恨他，但仍愛他，盼望丈夫痛改前非，回到她身邊。

有什麼方法可以令妻子對一個不忠不義的丈夫死心?

俾啲意見pls